當雲加唔使再費心歐聯 仲有無人夠膽講可以係聯賽中打敗雲加

雲加英超指日可待

佢有歐霸,要好似車利咁沉淪先唔使打歐霸

關你鬼事 屌狗啦

你條仆街迷哥又出黎燈

英超真呂布